身在日本獨遊 對EX總係放唔低

上年年頭同EX 去日本玩左2星期
然後年中分左手
果2星期同佢過得真係好開心
係我人生中最快樂既時光
分手後都有去過幾次日本
本來諗住散下心
點知 每次都觸景傷情
見到咩都可以鈎起番以前既回憶 好痛苦
有無過來人可以分享下點先可以放得低

Time

渣ga
話放就放啦

已經一年幾啦
有時我都驚自己有d 抑鬱

你明唔明
果種感覺係你行百貨公司/ 車站買車飛
都會諗起果陣既快樂時光

格硬逼自己多d social係最快復元既方法之一

i know that feel....
同路人路過

你散心就專心散啦 盡情玩

冇咗就冇咗
人生就係咁
地球唔會圍住自己轉 人都一樣
冇咗咪接受
係難啲嫁啦 係辛苦啲嫁啦
但都要照做
因為大家只係普通人 冇能力改變過去
咪睇下自己今次有咪錯點解分手
到有下任唔好再錯
唔好再折磨自己啦

明啊 我同ex上年聖誕節去左西雅圖旅行 今年2月散左 未有新發展前都唔會再踏入西雅圖 免得觸景生情

唔需要放低，我都無諗住放低，放係心入面，自己一個知，其實幾浪漫

如果你係旅行緊既不如住hostel,或者大擔d,見到獨遊既香港人就聊下佢傾計咁,岩傾仲可以一齊行添

係 每前諗返同上一任散 都覺得一開始大家都相處得好好 但過左半年後 問題不斷出來 又唔亡羊補牢 最後就end左一段關係

我真係會當學嘢
一咁樣用另一個角度睇我就好易抽離
好似睇人地咁
有問題就解決啦
就算唔得 起碼試過
唔會後悔

呢個comment 幾型
i like it

會屈死

不過
誰人明白浪子心

just u and me

好想同佢係返埋一齊

你咁諗
係你未放低

咁緊係

唉